有家姐既細佬妹真係好幸福!!!!!

悶既時候會陪你傾計 ,
病既時候會照顧你 ,
唔開心既時候會聽你講心事 ,
真係好羨慕有家姐既人啊

FF

現實真係咁咩

你諗得太多同太美好了

召喚札多軍官

依種家姐，罕有過白海豚

cant agree more

樓主一定係冇家姐個啲人

家姐係cat girl呢?

一定要等班自然人港女感受下冇姐弟情o既怨恨！

錯啦

呢個真

[細佬]
姐妹還好
姐弟係所有兄弟姐妹關係中最大獲既一個組合
生左件女既真係唔好亂生第二個

利申：有家姐

家姐成日用對F奶夾我腸

你記住要守護你家姐
你唔可以同你家姐鬧交，你要同你家姐好好培養姐弟情先得架
姐弟神會祝福你

扎多軍官只係個幻想自己有家姐既變態毒撚

瞓醒未？ 瞓醒食藥啦

事實係你會對女性既幻想破滅

係咪睇得日劇多
理想睇現實

使唔使咁誇張

好先算